有無啲 2013年型號或之前 既 MacBook Air或MacBook Pro用家？

講真macbook真係預你玩到5-8年，其他laptop三年就收收地皮

講下你地部機而家如何

我有部2012年MacBook air 11inch仲用緊，os 10.13

其實都好lag下，仲有好易就cpu過熱同風扇聲好大

諗住Trade左佢 買部2015 Macbook 12” 玩下

Air 2012 mid 仲用緊
唔算慢
屋企人用macbook pro 2018 都唔係快好多

MBP(non-retina) mid2012

唔洗trade, 換返個ssd 就重生😆

mbp 13” 2009

Air 2012 仲好順

mid 2013 mba 仲日日用緊

AIR 2013 11”
無症無痛日日用緊

macbook pro 2013 , 打爆ram , 仲係超級順

MacBook air 2012 11"
打下PAPER上下YOUTUBE都幾好，反而唔夠電先係問題

MACBOOK PRO RETINA 2012, 少少野散熱都會好撚嘈但懶得搞

MacBook Pro (Retina, 13-inch, Late 2013)
快啲壞，我想換新機
依加仲係順到好似第一日用咁

華碩
$4500（i5，獨立顯示卡）19''
Window 7 包office
2012/13年
仲未壞
日日BT，唔關機，日日用完就待機（閂埋算）
順到仆街

外國有研究報告指出一部手提電腦平均用8年

2013 MBA 舊電去得快咗之外完全正常
想轉macbook貪佢輕點知佢轉個頭出MBA

2012 mbp 15’ retina
17年壞過1次keyboard
點知佢check到我舊電發脹
policy 包左換 順勢換埋keyboard
0$

之後一直用到依家 順到仆街 想換都無藉口

最緊要乜到唔使搞同煩
以前返黎又重裝window 又乜咁

mbp 12 mid 上年人手換左ssd 行 rid 0
仲好正常 依加日日插住個mon 當desktop咁用
不過行 lightroom logic X 好慢啦開始
心思思想換機 但唔知買邊部好
13“ 輕機 但得果4核又得DDR3 15"又太重

MBP2011換完SSD再戰十年
利申：淨係用黎覆email

打開佢清清啲塵啦

換完SSD好似重生一樣

mba 2011
一個鐘左右電 大風扇聲 lag但普通文書youtube都還好
好似又無乜理由換
換嚟舊呢部做咩好呢

mbp 13" non-retina mid 2012
嫌佢舊電唔係好夠用同埋有啲重
但係整體嚟講都重ok
而家糾結緊換邊部好

MacBook Pro 13" with Retina (2013)
4GB RAM ＋ 128GB SSD
當時買嚟返學用咗4年，而家換咗新機
有時拎出嚟玩下，出遠門帶埋去。
仲係好順，無任何問題。

我部 MBA 2010 依家做緊 lightweight server

早排千幾蚊收左部2012 non retina macbook pro
跟手換埋隻SSD落去做RAID 0
最正係上手好錫機（同全新一樣），有埋16gb ram，係風扇位有啲塵同要換散熱膏

呢個價錢，當買OS，用黎上網文書同聽歌已經抵哂，重workload留返俾PC做算

要俾錢買新機真係不了

Ching點keep架？

9up 咪keep 到

粗用
黃金定高登買
拆電池，長插電源，開飯/做野就咁搬開，其餘時間合埋個蓋就長著，返屋企打開直接用
睇片順
DL快
文書野順
唔玩電腦遊戲（玩到信長）
1:只係部機由一買返黎連Wi-Fi 個設定就好唔人性化
連Wi-Fi 要手動連，禁完要load一陣
2:鍵盤造工差
3:tab既造工差
其他野一d問題都無
配埋無線鍵盤滑鼠
使用上無影響
Mon都高清
用左5-6年都未壞，4-5千蚊，win7包office，算係咁啦

你就9up
2012年底買
用到依家

拍條片黎睇下有幾順

牙石都順

唔識拍片，梳

睇片係要個Wi-Fi
2千蚊既機都睇到片啦

硬件台？

睇片要好大需求？

淨係上網
睇片
文書
都要拍片證明

9 up

2012年剛剛係intel SB
如果latop 用25w cpu
到今日文書都不會太弱

只要有ssd
是否mac,分別不大

勁的是intel
apple反而勁在大電

mbpr late 2013 除咗重量其他野都好滿意

mid 2010 macbook pro
仲係主要用緊個部
不過真係慢少少
舊電circle未過800

我都係同一部，自己換左ssd 加到10go ram，無要換新機既理由

ssd之前換左
早兩個星期想換兩條4gb ram
黃金高登價320一條
唔撚買
而家部機仲係兩條2gb

上年八月係eBay 用420 買左一條8gb
係呢隻

我個部early 2011 MacBook Pro

自行換左電池 加左ram 完全正常又快 希望可以再用多幾年

2014 Mbp retina 13

咩都滿意，就係個hard disk 爆左唔知點算

換埋ssd添

而家係Newegg 用$150 promo code 打爆16go ram 都係$520，再用$300 買個500gb ssd，真係夠玩多幾年

部macbook pro 2013 late, 冇事冇幹幾好
上一部sony 8年前 (2010年)買, 而家仲用得, 一樣乜事都冇, 轉番8gb ram 同ssd 唔差過部mbp幾多, 買mac 係有野用macos
再上多部toshiba, 長開唔熄機, 用左10年都冇壞 (太慢先換), 頭5年主力用, 後5年主力用sony, 部機拎黎bt

我d notebook 部部24*7粗用, 成日拎出街
3年收皮, 你買dell acer 定大6機

我部2012mbp之前原廠電池都漲，我唔知可以免費換跟住自己淘寶換綠巨能電池，衣架又開始漲。我仲keep住個舊原廠電池，想問下個政策係點

想問下換邊個牌子的16gb ram好，我唔見有newegg有Kingston 8G賣

10 pro
電倒水 好熱 風扇勁嘈
基本文書其實問題不大

巴打有冇link？

mac mini 算唔呀？
2012 mac mini + 500GB HDD + 4GB Ram

之後打爆到去16GB Ram + 500GB SSD

如果唔係升左Mojave
真係順到仆街......

2012年mac mini用家

依個我唔知喎 你要去翻蘋果問
不過我好似記得 我換個年係最後一年
無記錯5年保養個電池
你都係去問下啦好啲啊

想問下MacBook pro 2015年version 可不可以加ram?
我用個d apps 好食ram

lag到好似第一日用咁

印象中2013年後既唔得

Thx

依幾個月啲電用快咗，但冇lag過

2011 mbp 換左ssd同16gb ram,仲用到

停留起mavericks?

mojave

Mid 2014 電池脹撚咗，乜春都壞晒但駁mon 可以正常使用

CPU：Intel Core i5 - 3210M ， 2.5 GHz

同今時今日 macbook 2016/macbook air 2015/macbook air 2018
cpu性能冇分別

不過比較食電

仲諗住換macbook air 2018

mba2018粒cpu得7w
geek 跑分，比mb 2016慢幾個%(多core)
同mba2016同分

完全撚狗

MacBook Pro 15inch Late 2011
換咗SSD 加到16GB ram
本身用嚟剪片，但而家剪4K嘅話就比較吃力
部機留咗嚟用嚟錄音/剪聲同埋砌吓graphic
剪片/AE嗰啲全部用公司MacBook Pro
btw 仲有部2009末代小白用嚟做iTunes Library

咁買唔買好?
我見佢$9499
又有指紋解鎖

上面post話電池脹5年內有得換喎

想問部macbook成日有風扇聲同好熱
再加用電好快係咩問題
部機上年先買

明顯你有大野run 緊
如果你話乜都無

最大可能係你上網果時係有flash 呢種大食plug-in

用緊late2012 mac mini 2nd hand
2年前買入 最近開始覺慢 諗住換ssd

咩年份？二手？